其實你班盲撐Bob叔嘅撚樣可唔可以理性少少？

其實個班反慕容係咪想無視bob叔老屈人？
成條片個起點就係講緊佢一直追擊不斷抹黑慕容
身為有影響力既youtuber係網絡上用唔同平台抹黑其他youtuber係冇錯？
同埋條片最後都總結咗
技能
人脈
背景有錢
以上三樣嘢都冇就一定要有學歷去支持你個人
我想問你班盲反撚解釋以上幾點有邊樣講得唔啱？
重點野就唔提 就係度講其他讀書唔讀書呢啲咁主觀嘅野
仲要大部份人都係圍繞住學歷呢樣野嚟講
先入為主認定佢因為冇學歷 所以講啲Point再有道理都係錯
而bob叔就係因為係外國留學 就唔理點都信咗大半先
呢啲叫批判思考？
即係同你講如果兩邊都有持有大學學位 你地係咪會自相矛盾click死自己？
又話咩唔想睇條片比view佢 唔睇都知佢係廢噏 覺得佢有道理嘅人一定係讀唔成書 呢啲叫理性討論？
我本身住Hall自己煮嘢都係睇開bob叔啲片多 間中先會睇下慕容啲講經片
原本真係食吓花生笑吓算尻數
但睇完啲留言發覺你班柒碌真係連作為成年人既分析能力都冇
仲要覺得自己係好有道理 就係因為有bob叔呢個你地口中所講讀得成書嘅人做你地後台
明眼人就分辨到留言嘅人邊啲就係社會上嘅踏腳石

咁我想問香港地有幾多人係有曬技能 人脈 同 背景有錢呀？
屌你又唔係唔知條無用公仔主要target audience係班小學雞
佢地仲細唔識諗
萬一佢地on99咁以為自己識幾個朋友就當有人脈就走去唔讀書
佢地呢一生就真係多得你唔少

其實你係咪閱讀理解有問題 技能 人脈 同 背景有錢
只要你有其中一樣都已經係可以唔使靠學歷都搵到錢
三樣都冇你就一定要靠學歷

樓主走先 我幫你頂住!
理性討論係連登唔work架!走啦!

先唔理bob叔

垃圾公子收皮

佢用倫敦金同埋ptgf 做例子 你自己覺得有冇問題

撐bob叔！我地有學識有文化,思路正確！唔撐bob叔都係社會垃圾！

你唔讀書去邊度學啲技能返黎
你本身冇家底唔靠讀書點解識啲比較上流既人脈返黎

要幾柒先會為左自己偶像屌鳩其他人
依件事既結局就係兩個人出黎飲餐茶冰釋前嫌

其實睇返bob叔真係好多point都自打嘴巴，又雙重標準，好多point都好矛盾

相反以point駁point黎講，慕容公子真係回覆得比較全面同有論點好多，啲唔知咩事既觀眾好容易比慕容公子吸引走去支持佢

你係咪學識太低聽唔明？人地係話咩圈子識咩人呀懵丙。喺大學識返高學歷嘅人有乜問題？你可以唔讀書識到教授？

你死喇，夠膽話連登仔契爺

你真係on9仔黎
高學歷一定要係大學識?
叫你理性討論你就入黎話人學識低懵丙
學識高既話咁你小學常識阿sir有冇教你以事論事啊小學雞

如果龜頭bob個外表係慕容個mk樣
d人就反龜頭bob嫁啦

兒登仔不嬲鐘意搬龍門
其他香港人大陸人炒樓就咒人仆街死，推高樓價
龜頭bob炒樓就係精明專業投資

好似呢個po咁
先唔理內容係咪真
但成班連登仔就屌個老母
又話讀書緊要過技能

小六男生愛煮飯成績包尾 媽媽崩潰求助心理學家：他數學只考1分

想問下各位連登仔，龜頭bob條鳩好唔好味？個個奶到雪雪聲

咁多point自打嘴巴都仲要撐？
Bob叔專心煮下野食拍下vlog好過啦

明明平時最憎炒樓撚，父幹撚
只係個樣生得似懷仔就捧上神台

貼多個例子
入面個個都話緊係要錢重要過讀書啦
用黎收息好過
說好的讀書重要過錢呢？

［冇圖］20歲手持百五萬Cash

你話Bob叔屈佢？你自己睇番條片
條on9大大個標題寫住“學歷根本無用”,想問屈佢d咩？

我依加係講緊盲撐bob叔個班撚樣
不停圍繞讀書唔讀書個堆
係度講邊個有學歷就等於邊個啱
唔係討論慕容定bob叔邊個啱邊個錯

自己睇完再返黎啦碌柒
咪就係你呢啲撚樣囉
睇一半唔睇一半 唔係盲反係咩？

咁撚大反應,仲要係咁叫人睇新片,究竟你係本人定佢d弱智fans?我理撚得你條新片點講都好,條舊片本身己經講緊“學歷根本無用”呢個所謂理論,標題係內容都係,想話人屈你,收尻皮啦

其實bob叔都係驚班小學生中學生細細個唔識諗 真係信左無用公子就即刻唔讀書 到時大個書又讀唔到 人又唔識多個

唔係話唔讀書就搵唔到錢 但我眼見多數唔讀書通常都做緊sales 或者診所助理

講真 如果無用公子真係禁勁搵到錢 仲洗鬼開台打機咩 比我就日日玩女啦

其實你可以試下禁入去理解清楚先好尻up
睇完標題就下定論
咁我都可以話你生得柒你老豆老母生得仲柒